其實連APEX都踩既人現實到底有幾失敗???

身邊大部分唔玩食雞類遊戲既人都挽=.=
一隻優化,遊戲性做得咁好既遊戲都可以話佢垃圾

肉酸狗學人講經 收皮啦

真 -3-

優你老母化